係咪應該停一停夜晚行動?

呢幾晚 晚晚都有行動 每晚都拉幾個手足
人數又唔多 傳媒播嘅時間就好短 最後得翻幾個破壞/衝突鏡頭
我唔反對搞狗屋搞黨鐵 但係不如等下次大型示威先
宜家等美國法案通過後再搞大型示威先 係咪仲好
見到每晚小衝突都拉3 4個但迴響同成效唔顯著覺得好心痛

借位一用

【Google 廣告】上線啦 !

推

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

721
831

黑警還眼

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

借個位搵野

我想代朋友搵張舊既文宣圖
係一張 屠龍小隊既logo
我記得有幾隻龍仔xx 眼

九月係機場月，
九月七再入機場
一點鐘 機場巴士總站見
唔揸爆春袋，政府都唔會流眼淚

全民旅客look，冇dresscode，拖喼，少量/冇gear，唔嗌口號，搭巴士入機場！

敵退我進，快閃即走

雖然兄弟爬山 但我覺得合力搞單大野仲好 到時前線愈多人愈好

我都唔知班友係度做乜

冇，而家D地區撚狗活動都係即興

人哋得閒你理得啲兄弟鍾意夜晚爬山咩

各有各做, 前線決定去定留

各自爬山，但應以不被捕為原則，你撚犬 點會想俾犬捉，你日日撚，佢就要日日擔驚受怕，你俾人捉到，人地就打鳩你。

所以，手足撚一陣就好啦，分開每日撚

不如留力
參加9 7去赤臘角旅行
9 8去美國領事館支持香港民主和人權法案通過。

宣佈完撤回就靜晒，啲和理非會以為勇武收貨架

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

我就係咁諗

同意留力

唔係想宜家叫前線走
純粹傾下之後幾晚應唔應該繼續 定等今個星期日